После скачивания выполнить 
mvn clean package
testTask1 
Команда запуска: 
java -jar testTask1-1.0-SNAPSHOT.jar 20
Аргументы:
Число для которого происходит поиск минимального числа Фибоначчи больше заданного  
testTask2
Команда запуска:
java -jar testTask2-1.0-SNAPSHOT.jar 20
Аргументы: 
Число определяющее N для которого будут найдены все простые числа от 2 до N